比起捉鬼，更應該防止思想極端化

標題的極端不只是說「極端勇武」，還包括了極端「和理非」
對我而言，打不還手，任由人打十三拳也是一種極端和平主義
這種無益於運動、導致手足受傷的思想亦應該要防止

回正題，如果我話黑警、港府、支那無派人MON POST，鬼先會信。

現實有黑警卧底，著黑衫混入示威者，挑起事端／令示威者變得容易被捕；
網路當然會有黑警卧底，開連登帳號引導言論，製造分化、瓦解互相；
這是非常合理的事，沒有必要為此生氣。

不過，鬼是絕對不能捉：
一、對方資源多，要幾多isp e-mail有幾多，捉唔完
二、即使捉到，也無法對鬼造成實際損傷，只可以notice with thank
三、如果唔小心tk，將同路人當係鬼，會嚴重傷害同路人，瓦解互信
四、捕風捉影會浪費我們的精力，使我們精神崩緊，更容易犯錯

所以，絕對唔可以捉鬼。互信是一切運動最關鍵的資源。

雖然唔可以捉鬼，但鬼是100%存在的。
其中，有一種鬼非常陰險。
他們不會說甚麼奇怪的話，也不會散播失敗主義，
只是單純把我們一些想法、聲音無限放大

例如我們說要以武制暴，不能打不還手
他們就會刻意將思想引導成「搞宿舍打狗仔狗女」、「和理非無撚用」
例如我們說要讓勇武派停一停、唔好次次開拖，等比和理非可以放心出黎遊行
他們就會刻意將話語演繹成「當勇武派condom」、「希望你比人斬死」
這些鬼透過模彷我們的聲音，刻意將引導我們的思想走向極端

謹記，我們要的是五大訴求，令林鄭和黑警付出代價
只要可以達成目標，勇武與和理非是可以按情況切換的，這才是真正的be water
如果覺得每次遊行集會都要勇武收場、
或者認為只有和理非先可以成功，這就是教條主義

而如果覺得連路過藍屍廢老要打、覺得路人唔影相係應分、
覺得和理非叫唔好打人都要打、覺得可以隨便用鐳射照街坊、
那就是思想走向極端化的先兆

而要防範極端化，就一定要心要熱，頭要冷，請時刻保持冷靜與清醒
不要因為有文章檢討自己人就覺得生氣
因為有反醒、有檢討才會有改善、有進步
一切行為都要目標為本。一切手段都盡量合符道德
這樣才有機會走向成功，共勉之

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

推

抗爭唔可以停
但一定唔可以陷入教條

圍狗屋，失手足

推。保持清醒，應對柒婆

今日左膠累事

麻煩各位戰友幫手推一推post :

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

冷靜 理性

啱
保持理性，聽返黎既自己諗自已過濾

推 要冷靜分析

因為沒有大台
我們更要時刻反思

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產,
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先
慢慢再搵錢

同意

推 要有獨立思考

推 講得岩

巴打頭腦好清晰！！推爆佢！！

建議］ p牌正負評顯示

我代表勇武宣佈樓主係三毛

但左膠不願面對

推呀呀

0244 唔該所有人開突發post加個時間係前面

真心 依幾日晚晚都圍狗屋
但係無辦法做到be water 晚晚都有手足比人拉
真係要諗清楚到底目標係乜
唔好比仇恨蒙蔽自己
唔係blame 前線
係咪要重申返focus去返5大訴求 同警黑勾結？
咁先可以企返係道德高地
宜家7婆 用革命扣落成個運動 想轉移視線
我覺得要還原基本步 去返我地仲未成功既五大訴求

仇恨是雙面刃
他給予我們動力
但也會蒙敝我們雙眼

推，還有一點小建議
若果嚴重偏聽，只會令思想走去極端。
例如永遠只看黃絲D POST，完全不看藍絲PO
深藍太難相信正常人都抗不住，但淺藍PO 可以看一點
不是要你做藍絲，而是知道怎應付他們，如他跟你說示威者在哪放火，但其實這都只是假圖，又或知道他們那邊在吹什麼風

唔一定係所有左膠

係有部份鬼鬼地既人喺到分化

表面上看似同路人

事實上係將勇武同和理非兩邊既槍口移向大家互相批鬥

任何時候都要救大家

前線有咩不足和理非補上唔得?

文宣再做大力啲去救民意唔得?

完全冇任何理由去分化

早前天琦係入面既發言
其實我地每一個人都應該要對篇野思考一陣
到底咁樣行 同我地原先既目標係咪越行越遠

借位推po
歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

唔好停留係同溫牆和回音牆
現實有其他聲音，請多聆聽
如果唔係會誤判

好快會有人出嚟話樓主玩分化

其實係 今日林奠既發言 已經睇到
佢無限煲大緊 地鐵既不合作運動
又想用人民鬥人民
想返工既 vs 罷工&不合作運動既人
製造道德地位比自己
希望咁多認真思考下

請不要標籤這是什麼人那是什麼人
應看說的話對事情有冇幫助
對整個運動有沒好處

極端化先會做成分化
民主精神就係彼此合作，尋找最大公約數
極端化係沒有剎車的火車
單向、早晚會背向民眾、甚至滅亡

一旦標籤人而不是對事作分析，這就失去判別能力

自推

幫推

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

PUSH

非常同意

保持水，深呼吸

pish

巴打心水好清

你條廢物就真係三毛啦。
仲想玩分化。低能藍屍